一人一個岩岩學結他練既一首歌

晴天(周杰倫)

一定係生日歌

hotel california

Kiss me

張懸 寶貝

五月天好多歌都好易

蒲公英的約定

Let it be

Guthrie Govan - Wonderful Slippery Things.

喜歡你 那雙眼動人

basket case

生日歌
彩虹
T1213121
情非得已

個solo 係我第一首學既solo 雖然唔難但好多細節位要執

愛我別走

呀sir唔知點解揀咗falling slowly

愛我啤酒

today

spain

Psychosocial

痴撚線
其實唔難d fd

Wonderwall

Master of puppets

留名睇 the dance of eternity

旅行的意義

情非得已 - 庾澄慶

I am yours

Same
練一首歌 練足幾個月

John Petrucci - Glascow Kiss

喱首好易 大家快啲試下彈

真係唔難, 係拍子有啲煩同速度有些少快

圍城

Joy spring

呢首入門級

瑪莉有隻小綿羊

占咪心金屬版

Always with me

G.O.A.T

地下街
bar chord從此練成

21 guns

我都係晴天

Meshuggah-Bleed

溫柔

啱啱學喎 你唔好話wave

smoke on the water

Tender

Sweet child O mine

Wonderful tonight

Tornado of Souls

個時一黎就romance de amor

渣ga

Meshuggah-bleed

Through the Fire and Flames

記住一路彈隻腳一路un住黎數拍子

Deep purple-smoke on the water

一開頭012013014果part 練左3個月

poker face

Califonication
個key靚 又可以練bar chord同搶拍 仲要首歌好聽

係掃chord 定fingerstyle ？

利申：工聯會，分分鐘需要你/鐵達尼/生日/聖誕歌

Beatles - Yesterday

Justin briber - love yourself

Luna sea 嘅 I for you

擁抱 五月天

今天我

Little wing

真的愛你

wonderwall

林憶蓮嘅至少還有你

二十世紀少年

More than word

I believe

最後晚餐！

Yui 嘅goodbye day

Eric Clapton - Tears in Heaven

All of me

晴天

我嗰陣學首簡單啲嘅 rhode island shred

社區中心:想太多
自學:endless rain
跟私人學:through struggle

擁抱

all out of love

Stairway to heaven

Cold Play - Fix You

Smell like teen spirit

voodoo child (slight return)

I’m yours

+1 so jeng

咁撚串

Sweet child o' mine

係 同埋bad horsie

老鼠安既爛泥
Chord易

November rain slash係教堂出面段solo

Greensleeves
Spanish Romance

啱啱學就bend線肯定爛唒指頭
But same here

ps i love you supper果首

一支煙的時間